成日叫勇武退場 根本黑警唔搞事 勇武都會變返和理非

勇武退晒場 黑警出黎扑你頭非禮你 仲邊有人保護你呀